[舊歌分享]今時今日 香港已經變到同哩首歌一樣

關心妍 龐貝21世紀

首歌已經十年有多
細個嗰時唔太聽得明
今日聽返好有感覺

歌詞
沒有想笑的臉嗎 但有他一個的晚餐
沒有想做的事嗎 但有她哀傷的躺下
在這荒誕的瞬間 全人類越活越會貪
難道這是我們嗎 話我知這是龐貝嗎

圍城內太暗淡 充斥說不出的變卦
前面最盡是愛嗎 滿是看不到的火山

沉睡到一息間 然後靜靜暴發
偏偏今晚他想背叛她 而沒有他想安慰她
凝住了一息間 然後讓後人評論嗎
怎麼當晚她想破壞它 竟然沒有他想珍貴它
真的想喊就喊吧 孩子都知道世界那麼差
撐不到下世吧

溶岩就算泛濫 都不夠家中堆了炭
誰又快樂地上班 車廂裡各自睡了吧
圍城內太偉大 可聽到半夜有些呼喊
就怪恬靜無辦法 滿是看不到的火山

沉睡到一息間 然後靜靜暴發
偏偏今晚他想背叛她 而沒有他想安慰她
凝住了一息間 然後讓後人評論嗎
怎麼當晚她想破壞它 竟然沒有他想珍貴它
真的想喊就喊吧 孩子都知道世界那麼差

承受到心中間 然後漸漸習慣
偏偏整個天空這樣黑 竟然下了高溫的雪花
凝住了一息間 然後讓後人評論嗎
怎麼當晚她想破壞它 竟然沒有他想珍貴它
真的想喊就喊吧 孩子都知道世界那麼差
撐不到下世吧

今時今日香港 中產以上都只係掛住賺錢 愈嚟愈貪心
香港一日一日咁變 但變咗啲咩好似又唔係好大
就好似溫水煮蛙咁

可能十幾年前佢哋都係好似部分人好關心時事
但開始搵到錢 以為可以置身事外
其實佢地燒到埋身都唔知道
到年輕人想發聲時 開始同大人意見不一
上一代嘅人根本唔會聽我哋意見
到最後留返比我哋或者再下一代面對
中共一步一步咁破壞香港 派左「她」出嚟
但佢地都冇珍惜過香港
而我哋年輕一代明明知道 發聲都已經冇用了

下面嘅歌詞都差唔多 大家自己去咀嚼比較好

一直好鍾意呢首歌

碌鳩已漸痕 銀行提現金

一千蚊

順便講一下 龐貝係羅馬一個古城
一次火山爆發將城市活埋咗

有時感覺好無力
認真post冇人理

搞笑post俾人推爆
劉馬車自殺?理得佢死咩

其實我覺得 音樂係打動人心嘅最快捷方法

家姐

冇人理

我決定瘋狂推post

希望香港都有個咁既火山

Lmf都係 啲歌喺香港幾時都啱用